瑞和街圖書館員工確診武肺 為密切接觸者

康文署一名外判圖書館員工確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
康樂及文化事務署（康文署）今日（一月七日）表示，一名外判圖書館員工確診2019冠狀病毒病。

該名外判圖書館員工於觀塘區瑞和街公共圖書館工作。她最近一次上班日期為十二月二十八日，而所有香港公共圖書館已在十二月十日起暫停開放。她為確診者的密切接觸者，故需進行病毒測試，並於昨日（一月六日）獲通知確診。

該名員工最近沒有外遊紀錄，工作時一直有佩戴口罩。她於上班期間有進行體溫探測，體溫正常。

康文署已按衞生防護中心指引，即時安排全面清潔及消毒瑞和街公共圖書館相關樓層和所有公共設施。

康文署高度關注2019冠狀病毒病的情況，並會繼續與衞生防護中心保持緊密聯繫，亦已提醒所有人員須注意個人衞生，並時刻提高警覺。如發現身體不適，必須馬上求醫。

完
2021年1月7日（星期四）
香港時間18時00分

相關確診/疑似個案編號
瑞和街市政大廈

6977, 7090, 7401,
7555, 7564, 7639,
8099, 8632

瑞和街綜援白卡婦襲擊圖書館職員 上訴失敗判處入獄4星期

暫停開放 但又要返工，有咩做？

瑞和街街市男子拒戴口罩 食環署首次按599I提出檢控

瑞和街冚非法賭檔 6男2女被捕兼收禁聚令告票

瑞和街燒味一人斬料收錢包裝 袁國勇倡設針對措施

勒索瑞和街足浴店3000元不遂放100隻蟋蟀 兩男判囚22個月及三年

電腦系統? 還書處理? 清潔?

罪惡之街 同葛羅夫街齊名既觀塘瑞和街

圖書館戰爭

快必瑞和街擺街站犯国安法

唔知歐啟源依家係咪好驚呢

罪惡之城黑白太唔分明
係上帝嘅光明定係魔鬼嘅心聲

identified

孫兄好留意瑞和街